老老柒柒，我依家真係嬲到灰

//以下內容好有可能俾人話我各打三十大板//

有啲野我可能講得唔啱，但係呢番說話真係係個心塞住好耐。琴日七個鐘頭一直發低燒死頂到太古頂唔撚緊翻屋企，一開手機見撚到林鄭出個垃圾道歉聲明，嬲到震。啪兩粒藥走去瞓，起身一睇，屌你老母又開始篤灰捉鬼。
我真係好撚想問，點解每到呢個時候，總會有人出黎篤灰捉鬼？

黃之鋒出冊去金鐘，又屌，屌佢拎光環；
勇武派主張衝擊，又屌，屌佢破壞遊行；
笑住去遊行，又屌，屌佢無尊重烈士；
淘寶港女去遊行，又屌，屌佢支持支產。
永永遠遠就係咁，民主派屌本土，本土屌和理非非，好似唔屌到人地跪地求饒高潮迭起就唔得咁款。

你睇下建制派點屌淋病，佢地都識匿埋係禮賓府入面屌，出到黎見人，槍口一致；但係反觀我地？唔好意思，我見到嘅唔係香港人有幾一致，係香港人玩自爆嘅能力有幾高。
我老友同我講，香港人打自己人真係好叻。
喂，佢真係講得冇錯，你地真係打自己人好犀利。

老老柒柒，黃之鋒作為社運人士，知名度高，就算佢想低調去金鐘撐，總會有記者有人有迷妹見到佢，如果佢可以做到大家精神支柱，拎光環又點？至於你話佢煽動大家，屌你老母幾歲人啊？自己判斷得唔得？
再講，勇武派主張衝擊癱瘓，咁又點姐？69、616人地安安靜靜陪你和理非非行足10個鐘9個鍾，搏曬命撐你地，結果人地警渣未出手，你地和理非非轉身射個三分波，背後插鳩佢地。屌你老母，人地撐住你地遊行，你地就轉身插人？冇人要求你地跟住衝喎大佬，佢用佢自己血肉之軀選擇最適合自己嘅方法，你有你自己和平理性遊行，有衝突咩？定你地覺得你地會因為佢地衝擊而令到自己俾人話暴徒？
屌你老母，又想個身唔濕，又想落河裡面涼番陣，邊有咁大隻蛤乸隨街跳啊？
掉翻轉頭，勇武派你屌人和理非非遊行又係智撚障，冇103萬、200萬+1人行，你估大眾輿論去左邊？係林鄭、係垃圾建制、係政府啊屌你老母！！！！正因為係呢班所謂和理非非嘅大眾市民，先有咁大關注。而且唔好忘記，呢班基數咁大嘅市民，係有可能轉化成勇武派。點撚知你轉身又屌鳩人地，得，繼續屌，屌大力啲，林鄭真係多謝曬你地啊。

睇翻琴晚林鄭聲明、今朝夏愨道，點撚解林鄭道歉、黑警唔出動，因為政府開始明白，輿論先係呢場仗最重要嘅嘢。佢目的就係要分化你地班人，首先聲明令到國際輿論降低、一部分睇唔清楚嘅人轉風向認為佢地成功拎到林鄭跪低；再黎利用TVB同各種照片，令大眾市民認為今朝夏愨道係留守人士搞事，阻礙交通。人地開始拆你地檔啦，仲唔快啲團結一致，反而轉身互拆，你地係嫌件事失敗得唔夠快定太慢？

其實和平示威又點，勇武衝擊又點，「拎」光環又點，笑住喊住去遊行又點？大家出發點唔係一撚樣咩？點撚解到呢個時候你地要自己散成一片沙？
知唔知點解616會多一倍人？因為太古烈士以死控訴啊屌你老母！！！佢肯撚定知道林鄭612發聲明後，會有起碼一半人覺得佢地「階段性勝利」而唔再出黎遊行！！！點撚知依家你地內部就開始五比零勝利、捉鬼、互屌，呢啲正正係林鄭月娥想做嘅嘢，人地啱啱開頭諗住搞散你地，你地做咩要自發性幫林鄭做埋啊？？？？？

求下你地唔好再互屌，和平有和平做法，勇武有勇武做法，事情冇絕對嘅正確也沒有絕對的錯誤，但我地撤回送中嘅共同目標絕對係正確。你可以有更多嘅訴求、不同嘅方法，但係唔好再認為自己做就係啱，而人地做就係錯，我地各自用自己嘅努力、自己嘅辦法，救香港，好唔好？

推

你依家咪屌撚哂全部人
做咩姐你

醒目既勇武係唔會屌和理非遊行

而係會終點等大家

而且屌和理非係因為有人開始捉鬼

5點鐘彈起身，一直睇一直越黎越灰
香港人一定要團結，唔好自我分化

冷靜啲
我地仲好團結

越開依d topic咪越分化囉

咪係.. 其實算少人屌啦 小貓3幾隻

講撚明我會俾人話各大三十大板\
但都係要咁講要醒

無事啦 乖

篤灰全部五毛

咁你屌撚晒全部人有乜用

你咩撚野迷妹

支那人
混返支國用抖陰啦

屌你我都費事屌

又係呢啲「有乜用」言論，發言一定要有撚用？你覺得冇撚用我尊重你睇法，但如果呢個post可以屌撚醒一個人佢就有存在價值

拍拍巴打，我明白你心情

真係唔好有任何內耗
團結一致槍口對外
只要我地有同一信念同立場
用咩方式去做都應該要支持，至少都唔好屌黎屌去

朝早5毛黎 唔好灰心呀樓主

係因為夜晚訓晒，三毛大軍乘機偷襲，想引導輿論

Push

push

兄弟爬山 唔好分化

樓主，明白你點解嬲，但亦唔好當連登係全世界
好多三毛係到帶風向、搞分化，連登有部分人係好容易被搧動，但好似我老母呢類平時政治冷感但都被激發到616上街既人，佢都仲J緊200萬人上街香港人好叻

贊成你所講既停止互屌，兩派唔單止係各有各做更加要互相合作，槍口對外

明白 但事實上一定有人為左證明自己諗法係比較岩而去屌9人 而你係其中一個 大家都能理解你既感受 但已經有好多呢類post 睇完係可能會令人覺得係囉 心灰喇 係囉 呢個又on9 個個又on9 係咪又有幫助呢

公海好多3毛扮自己友對屌

推多D人睇到

用支那字
到底要接觸幾多支那文化洗禮先會咁

錯就係錯

冇人屌
要屌一齊屌五毛
五毛狗夠薑再開分化po
我都係負皮上一頁唔會幫手推架
屌你老母

放心

我地仲係槍口一致對外
各有各做

啱丫

不分化不篤灰不割蓆不譴責

乜撚迷妹
屌你

唔係泛民口賤先
我哋邊度有得屌佢哋呀

撐

因為3毛黎
唔否認有巴打唔小心屌錯
但10個有9個都係3毛
一天光收晒皮

出呢d post唔該都小心d
唔係你同佢地無乜分別

無錯，一直大家都話兄弟爬山 各自努力
點可以而家就比佢搞分化

乜撚野迷妹 注意用詞好冇

勇武派已經無任何行動話事權
連自發行動都要俾人捉鬼

唔洗灰 十一點零開始已經大把post正視聽
香港人今次真係有進步
啲三毛要開夜班慘慘豬

推！

本身都廢鳩事吵，屌你老母我食台灣文化，我係唔係每隻字都要查下係唔係支那用語先用撚得啊？下次寫迷哈女子好不好？

唔好灰，未有行動前寫吓信投訴

今朝果下真係好撚唔正常， 好似一下出哂黎咁

推 無論發生咩事都好 香港人都要團結 一有分裂 就會輸 唔好咁樣 唔好令我地過去個幾星期嘅努力毁於一旦

推！！！

由琴晚起係多好多五毛同內地落黎嘅鬼。
而我地普遍都分得到，會即刻提戴口罩同小心有鬼

林鄭老母千其唔好落台！！！

正能量post 推！！！
大家咪再畀人分化
槍口一致對外

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

拒絕分化post，堅持團結及理性討論，香港加油

樓主三毛黎 block左佢就得

得罪講句，和理非非既正面撚都好過串柒柒既反抗者。
連登連藍絲長輩圖都整到，但係對行出黎既同道人就一定要聽自己支笛。

用個相似既例子講，老師/父母/上司如果每次同你講野都係屌化你，同每次都可以循循善誘咁講，你覺得邊個方法會好D？

令更多香港人覺醒絕對係政治既一環，如果唔係點解我地要文宣？

盡心盡力！

pish

我碌落尼又見到尼條友
好彩神早block9左佢

難得有人肯講人話 成篇嘢幾百字都正氣make sense
何必又執著嗰兩粒字又係度屌柒人呀

Btw繼續推

屌你老母你班人可唔可以focus落重點？
我平時寫學字寫禮字，我跟古字寫斅同礼係唔係又係共產黨員啊
係啊我混同人圈，仲要食三家茶禮台港支都食，所有文化我都吸收，咁同我依家請求你地唔好分化大家有咩關係？
我雨傘又去過，我每日都認真思考政治問題，每日都同各地包括中國friend中國同學講香港嘅事，但係因為我用一個「大陸用語」就等於支那人？咁除佐屌你老母我都冇乜好講，收皮啦你。
BTW，迷妹台灣都有用，記撚得屌多兩嘢

( Show Blocked User - 和理非判官 )

推 唔好再屌黎屌去 留力屌政府仲好
人地點做關你咩事呀

支共咁多年都係用分化呢招，但係你又吹佢唔漲，一定有用。希望大家今次團結，唔好俾佢得逞。

我愛你地

夠唔夠團結

推 無咩腦既人真係唔好亂講野

樓主講得O岩
大家都係同路人
唔好割蓆，唔好篤灰，互相cover，互相信任

屌那媽我真係冤枉到呢……
大家團結啲屌政府好唔好，屌我用字同分化有分別咩

唔好理D 三毛 無謂人

真香港人呢個時候更加要團結

同意

pushhh

share 比和理非

無人鬧過勇武派喎

理性，抗爭唔係得一條路

切勿再分化
當想對人表達不滿嘅時候
諗下佢目標係咪同你一樣

推多次呢層，之後再屌我用支那語，你收皮啦你

好心上網特別係連登分清邊D特登分化3毛啦
咁易就比D仆街搞到灰

團結啦

琴晚都好擔心會唔會最終又分化
今朝睇到有班人屌留守者阻路就更嬲 好灰
同你感受一樣
但睇完大家話今朝果啲只係五毛 就已經放心了
加油! 唔好灰心!

同意，唔好再分化，大家各有各做！！

屌得好，大家成日開始自我感覺良好就互插

唔洗驚！我支持你！
繼續推

你衝撚完出黎未

推，多d人知，我唔係24hrs 睇住真係唔知

樓主分化狗，建議block

push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我認喎，我本身個人就係容易情緒化，講得難聽啲叫玻璃心
我夠好撚驚比人屌我個post三毛，但係我真係想香港好，思來想去，最後都決定出post

感同身受

巴打岩呀, 果D全部五毛黎, 樓主唔好灰心, 俾你睇下今日有好多有意義又團結既POST架, 歡迎大家一齊推

［請廣傳］唔係講笑，我哋就嚟輸...

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

政府依兩日成個計劃出晒黎 大家冷靜啲先 唔好中計

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

置頂

但係要撐住，加油

推 好多平時屌哂鬼既上一輩今次有啲都轉口啦 全部都係大家努力既成果

呢一刻起，邊個互屌既就係鬼

快啲握返手，做個好朋友啦
槍口一致對外！

唔好太睇上網 你69 612 616有眼你睇真實情況
其實今次真係好團結 最大衝突都係琴日佔唔佔馬路
最後都冇事

樓主 我愛你(非基)！！！
唔好對分化post認真 行出去
唱幾句聖詩 散步 冷靜下
醫管局有問題 特首辦仲圍緊

今早三毛cosplay互屌咋！
邊有人理佢地！！！

唔好灰心！！加油！

有無諗過屌人鬼個d先係鬼

點解傳媒可以淡化一個為政治而犧牲的烈士

屌得好

大家咁話 一齊撐住

太平天國
以史為鑒

岩

唔好屌啦 即刻出黎

睇路阿 今朝我醒左已經盡力留言

做到依家先得閒上水

所以大家唔好俾佢地帶節奏

推 而家大家坐埋同一條船架

因為三毛改左戰略 玩分化 所以呢幾日先咁多分化post出現

不分化，不割蓆，不篤灰

好老實 簡單講
因為少左一個可以領導大家既領袖

宜家呢個情況好似倚天入面
冇左陽頂天既明教咁
但又未出現到一位好似張無忌
每人都心服口服既教主

雖然你夾雜咗少少強國用語
但講得有道理

冇人屌
唔洗灰

朝早好多人未醒

但竟然有咁多人推po

你話唔係鬼都無人信

睇見班人仲係咁po story 去玩真係睇唔個眼
佢地唔係有咩其他方法去支持
佢地係直頭唔理 乜都唔做
Sor 我真係出咗聲屌咗佢地

樓主eq有待改善 你自己俾少少3毛搞到灰都算
你個topic仲散播埋負能量
我所見既係連登好多3毛玩分化 不過正常人都好多
大家都分得出邊d係3毛
見到3毛負皮is ok
香港人加油

平時我唔上連登
老老柒柒我真係一個普通人，我會淘寶我會北上，我撈同人圈我有大陸friend，但大是大非，我睇得清，我關心香港個心唔會俾其他人少
同路人，只會嫌少，唔會嫌多，愛香港嘅心唔會因為語言同文字而改變，連登巴打有佢堅持我明，我打呢篇嘢時候我都盡量執自己啲字；而同樣，我都想大家明個post重點係想大家唔好分化

如果就互屌就真係走返雨革條舊路喇
所以我哋要進步就係要團結
矛頭直指港共政府

sorry大佬我EQ真係低到發指，因為本身性格同有病問題，真係唔好意思

呢個真係要推

過去呢一個星期，我地香港人終於可以走埋一齊，互相幫助，但噚日出現大量嘅分化po/令人質疑别人嘅po，大家冷靜！停一停，諗一諗，我地嘅初心係咩？出得去嘅都係我地嘅手足，不論係勇武定和理非，大家嘅目標都係一致嘅，就 係 為 香 港 而 去 奮 鬥 ，希望各位都要記得一開始嘅共識，勿篤灰，勿分化，勿割蓆。兄弟爬山，各自努力。唔好忘記亦唔好辜負連日嚟所有義士嘅努力，甚至有烈士嘅犠牲去喚醒更多關注

至今，雖然我地未贏過，但我地重未輸。

想烈士既死唔會白費, 今日開始咪撚再捉鬼屌自己友, 大家同一個目標, 只不過大家既信念方法唔同, 唔該大家, 唔好比烈士犧牲得毫無意義, 咁既話放幾多花裝幾多香都係假

廢老表示唔敢衝，但只要條街要塞滿人，我都會出去。大家都係為件事好，帶頭既人唔完美好正常，大家要體諒。

巴打講曬我心聲，真係要緊記兄弟爬山呀。
多一個人，莫論咩派別都係一分力量。
其實可以想像我地係一間公司，勇武係front office，和理非非係middle back office，缺一不可！

劣根性

笑住去遊行都屌真心戇鳩, 唔畀笑, 唔撚知以為一撚定以為係出席喪禮
咁唔通叫口號「香港人! 加油!」然後要嬲住咁講「香港人! 加油!」定係要死狗樣咁「香港人! 加油!」
係咪要成個香港日撚日都活係擔憂、唔開心、憤怒既情緒先得

講自由, 然後唔畀人遊行傾計講笑或笑住去遊行, 都係發聲啫, 肯企出黎、行足咁多個鐘已經好夠啦…
尋晚見到果個POST真係覺得…

恨鐵不成鋼呀

所以捉鬼之前 唔該俾少少判斷力思考力

勇武屌和理非係因為佢哋開始捉鬼，尋日有條友放火直頭俾人打呀，學以前和理非話齋，唔見你去打黑警？

我係全程嚴肅咁行
但係唔代表我=正確、開心行=錯誤，正正係因為香港有自由，所以大家可以選擇以各種方法同手段奮鬥
嚴肅行有比較高尚嗎？開心行有比較錯誤嗎？沒有吧。

和而不同 各有各做

不分化! 不割蓆! 不篤灰!

推！

香港想自主，反例就抹咗中国支那人啲內鬥基因啦

共狗蠢嘅都識同國民黨合作屌走日本先啦

民主又好、本土又好，其實都係同一條船

唔好狗咬狗骨先啦

有時分唔清佢哋係分化撚定on9

由我地開始做起，宣揚唔屌文化

我唔撚想喺連登熱門再見到個灰字 ok？

大家出發點唔係一撚樣咩？點撚解到呢個時候你地要自己散成一片沙？

同意，大家唔好再屌。請團結一致

生性啦香港人

因間林奠未收皮我地就頹哂皮喇

加油啊香港人

唔分化 唔篤灰
兄弟爬山 各自努力

其實係 我尋晚都叫人去訓 現場會處理

比人帶哂風向忍唔住還口跟住互屌 咁易比人分裂唔得嫁

望完個直播就知道已經團結了！

推 搶口一致對外

病就休息多啲喇
你見到嘅大部分都係5毛
而且大家目標一致負皮哂篤灰割席
好好地抖下喇

係急不及待嗰隻

AGREE
自問我到PP門口見到D人係咁影相打卡心入面覺得有D唔尊重, 但佢地都有自由去咁做

從來冇屌過任何一個示威者
希望大家以後都係

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

其實無可厚非
我地無一個100%既方法
所以各有各做
唔見意見 又想證明自己係岩
自然會篤鳩人

同一個目標 唔同方法
可能走到最後 取到平衡
撐撚住呀

唔好灰 今早擺明係有組織性既五毛行動
而家過左收費時段咪收哂皮
香港人 we connect!

如果真係咁易散
邊個會咁辛苦等坐船都要去遊行
只係留守唔到啫

推
團結！

呢場運動我地都要學下互相信任 唔好爭住衝出黎屌先 留意下其他資訊/現場狀況 忌亂帶方向

任何方法手段都要靠大家支持 要相信彼此既判斷

香港人骨子裏係咁
呢點基本上係無得救
支那基因

加油 團結

推你老母，不篤灰不割蓆！

依家大家都收收地皮，Adrenaline 下降後嘅疲態，要接受，唔好灰心。整理一下發生左咩事，始終大家無可能日日衝，有個位沉澱未必係壞。佢地清算開始，我地都要準備好清佢老母
不篤灰不割蓆！
不篤灰不割蓆！
不篤灰不割蓆！

唔推唔得 一齊加油

推 大團結

不篤灰！不分化！不割蓆！
團結！文宣！戰略！行動！
集中焦點爭取勝利！
記錄清算名單！

PUSH

我仲覺得唔駛太花精力去FF政府內部點亂
入面班權貴
為選原，為資產，為權為利
肯定俾我地互屌緊張一百倍

有能力既請將醜事傳俾各大國際傳媒或國際組織
佢地一句要解釋煩過所有野一百倍

既然香港都俾佢地玩爛晒咁濟 唔爭在醜埋佢

各有各做
互相尊重

支持巴打
推

lm

發燒都清醒過咁多人

Pish

樓主唔好灰
零晨到今朝果班係三毛/五毛黎
聽朝訓醒一樣會有堆分化post
唔好咁易比人打沉

有時放低一下自己既英雄主義 聽下人地講唔好堅持己見

唔好再內訌了

我屌你

講得好撚中
好波

行動升級係需要，但要睇時機，唔係無理啦間衝，同埋要睇風向，人退我守

Set deadline set 條件 先小人後君子

大家槍口要對外，一條心 唔好互屌

不嬲都話香港人搞死香港人
開po理性討論都可以一堆人入黎屌鳩人五毛三毛狗25

至憎啲屌自己人的仆街

講得好，真係細路仔都識，好老土嘅一句說話，團結就是力量

大家都係為件事好，唔好分化，保住自己人

兄弟爬山

被屌醒
Thanks

支持你

講得好 百花齊放 停止內耗

咪撚再分化得唔得 好心灰呀屌

唔好理D 5 毛等佢單機啦

岩 宜家唔應該分化

灰乜野 宜家全宇宙大和解
We Connect!!!

講得好

Posh

本身真係灰到睇移民，但係見到你地我覺得我要繼續同你地一齊行落去！加油！

完全講出我心聲.....

支持！要團結！撤佢老母！追究佢老母！

求大家唔好互屌 珍惜勇武派

聰明反被聰明誤，非建制係威係叻，勁到係道德擂台踩自己友。真心同意建制口徑堅一致。分化割蓆譴責，一律貶為三五毛。

人手置頂is a must

Blocked

局勢太亂了 冇人知咩係啱咩係錯
隨心而行 注意安全 歷史會為事件定性

兩邊都唔撚好理，自己做好自己

支持多元抗爭

基本上, 對家唔使出手, 自己人都互插死哂。

呢句真 珍惜爬山兄弟

廣深第二高鐵計劃連接香港明日大愚人工島站

多謝你都講出左我既心底話

推呀

咁咪好囉衰鬼
加油 一齊上

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

推

巴打講得好好

要屌 唔係唔得
完左先屌！兩面都係！

出力互屌 不如留力比橋！

大力一推

推
槍頭對外呀

啱啊唔好分化 我地要贏啊

記住
未贏
唔好灰住
烈士遺志仲未完成